{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쏠비치 진도 호텔"
    },
    "text": "地中海の風が吹いてくるソルビーチホテル&リゾート珍島は、静かな波の音とともに心身を癒すことができる空間です。 素朴な田舎の風景とアンティークのビンテージさが調和したこのホテルは、素晴らしい海の眺めを誇り、576室の客室で構成されています。 現在、インフィニティプールは下半期の休場により使用できません。 休場期間は9月19日から9月21日までで、チェックインは午後3時から10時まで可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 もし10時以降にチェックインされる場合は、事前にフロントデスクまでご連絡ください。 すべての客室ではミニバーを無料でご利用いただけます。 ミニバーは飲み物2缶、ビール2缶、お菓子2本、水2本で構成されています。 ただし、現場の状況によって品目および無料運営は変更になることがありますのでご了承ください。 また、ホテル内ではシェフズチキンの運営も行っています。 大人は39,000ウォンでシェフチキンを楽しむことができ、小学生は23,000ウォンに、幼児は16,000ウォンにご利用いただけます。 VAT付きの価格です。 入室の際には必ず証明書類を持参してください。 また、現地決済のみ可能であり、未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能であり、男女同室での宿泊はできません。 客室の追加料金をお知らせいたします。 定員の追加は1人当たり11,000ウォンで、8歳未満のお子様は追加料金から除外されます。 また、寝具を追加する場合は1泊当たり25,000ウォンがかかります。 ホテルは寝具類の追加とエキストラベッドは運営しておりません。 客室利用の追加料は事前予約ができず、当日現地にて決済のみ可能です。 人数の超過は客室の最大定員を超えてはならず、各タイプ別の基本定員などはソノホテルアンドリゾートのホームページでご確認いただけます。 すべての追加費用は現地決済である必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "このホテルの名称はソルビーチホテル&リゾート珍島です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは576室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの休場期間はいつですか？",
            "answer": "インフィニティプールの休場期間は9月19日から9月21日までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から10時まで可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ミニバーは何が提供されますか？",
            "answer": "ミニバーには飲み物2缶、ビール2缶、お菓子2本、水2本が提供されます。"
        },
        {
            "question": "シェフズチキンの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェフズチキンの価格は大人は39,000ウォン、小学生は23,000ウォン、幼児は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合のみ宿泊が可能であり、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "定員の追加は1人当たり11,000ウォンで、8歳未満のお子様は追加料金から除外されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は1泊当たり25,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の追加料金は事前予約できますか？",
            "answer": "客室利用の追加料金は事前予約ができず、当日現地にて決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "人数の超過は客室の最大定員を超えてはならず、各タイプ別の基本定員などはソノホテルアンドリゾートのホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地決済できますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地決済である必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 482
    }
}